去信港台支持利君雅

各位請電郵支持利君雅怕她會被炒：

聽聞港台最近收到好多關於利君雅既投訴

一人一信支持利君雅

收信地址: ccu@rthk.hk

可以copy and paste 或者share 比friend.

----------------------------------------------------------

致香港電台：

本人為香港電台的長期觀眾。我想對利君雅記者作出簡單而直接的感謝。

利君雅記者在香港動盪的時候，發揮出色的記者工作。對官員的問題一針見血，對政府種種迴避的態度加以追問。對社會現狀有獨到見解，以理性及中立的態度去揭示香港種種問題。

請香港電台，代本人向利君雅記者轉達謝意。亦希望香港電台可以繼續保持中立，以事實報道真相。

Dear RTHK,

I am a RTHK regular audience for many years. I would like to express my sincerest gratitude to journalist Ms. Nabela Qoser. She has shown bravery and the spirit of being a journalist, seeking the truth during this difficult time in Hong Kong.

I am no expert in journalism but Ms. Nabela Qoser have raised questions in the recent press conferences that many of us have wanted to ask. She has revealed the truth that I needed to see with facts and evidence.

Please pass on my greatest appreciation to Ms. Nabela Qoser’s outstanding work and dedication. We need more reporters like her.

xxx

6/8/2019